發現個朋友好鍾意葉劉

是咁的
話說之前睇到單新聞 話外國有個靚女鼓勵自己個補習學生 當個成績有進步就同佢做一次
跟住我同個朋友講如果你今個sem唔過三 就日日嘅send葉劉J圖俾你 點知佢由尋日開始就唔做功課

好想讀返書

我朋友不是我

見到J都唔想打 緊係身體健康

Master囉

無中生友？

係肥仔定唐仔